
                      En mi opinion,una película muy buena,la verdad. Ya que muchos se quejan de que resulta muy aburrida,Por algo la han dividido,nos han dejado lo mejor para el final,ya que yo me he leído el libro,y sé lo que va a haber en la segunda película,lo único malo esque tendremos que esperar un poco...Pero habrá que tener paciencia y esperar a una "Gran Película" como sín duda será "The Hunger Games: Mockingjay part 2",O en Español,"Los Juegos Del Hambre:Sinsajo parte 2"

La verdad..Los efectos de los "Agentes de la paz" al disparar parecen malos,como si los sacasen de un juego FPS o algo parecido.

Por el resto,Una gran película,ya que solo los que han leído el libro (Los 3 libros,es decír,la trilogía) saben apreciar que aunque para muchos resulte aburrida,es igual que en el libro,lo cual es bueno,ya que no añaden ninguna cosa que pueda desviar la historia y acabar en otro punto.

